［Telegram ] 麻將耍樂/討論谷

無論係廣東牌/台牌都㩒以下條link 入谷la

Yo come on baby

填咗